Reportes enre recibe archivos con información de las celdas que están a punto de quedar fuera de servicio o disminuir la calidad del mismo debido a un fallo de energía.
El archivo fuente es dejado en /transferencias/enre_scrapping y de ahí es tomado por este proceso y cargado en hdfs en la tabla elementos_red.reportes_enre